{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/kevin-house-43.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "케빈 하우스 43"
    },
    "text": "ケビン・ハウス43は大邱市中区奉山文化2ギル42-27に位置する宿泊施設で、Eワールドから約4.1km、大邱スパバレーから約11kmです。宿泊施設内には無料Wi-Fiと薄型テレビなどのアメニティが備わり、アパートメント形式の宿泊施設です。桂山洞聖堂から14分、慶尙監営公園から1.4kmに位置するこの宿泊施設には、独立したベッドルーム1室、リビングルーム、キッチン（各種設備付）、バスルーム1室が備わります。近くには国債補償運動記念公園、キム・グァンソクギル、大邱薬令市漢方薬博物館などの観光スポットがあります。最寄りの空港は大邱国際空港で約7km離れており、大邱中心部との距離は約4.4kmです。チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは14:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "ケビン・ハウス43は大邱市中区奉山文化2ギル42-27に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設からEワールドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設からEワールドまでの距離は約4.1kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から大邱スパバレーまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設から大邱スパバレーまでの距離は約11kmです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設にはどのようなアメニティが備わっていますか？",
            "answer": "この宿泊施設には無料Wi-Fiと薄型テレビなどのアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような形式の宿泊施設ですか？",
            "answer": "この宿泊施設はアパートメント形式の宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには国債補償運動記念公園、キム・グァンソクギル、大邱薬令市漢方薬博物館などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は大邱国際空港です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港からこの宿泊施設までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "最寄りの空港からこの宿泊施設までの距離は約7kmです。"
        },
        {
            "question": "大邱中心部からこの宿泊施設までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "大邱中心部からこの宿泊施設までの距離は約4.4kmです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは14:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 419
    }
}